林宥嘉結婚了

林宥嘉 Yoga Lin

Dear kiki,

就是今天了。我在心中排練過各式各樣向你求婚的方式，有的熱鬧、有的天馬行空，有的則是樸實地像我們相處的日子。
但不管是哪一種，我總差臨門一腳的勇氣，
只因為擔心踏出了這一步，卻不夠完美，錯過能讓你更幸福的機會。

我們心理都有準備，這一天就快來，但越是靠近就越是難以確定哪一天才會成真。感謝你，在我重新復出的這一年多，你總是陪著日夜衝刺的我。當我累的時候、享受光榮的時候，我有大眾跟我分擔、分享；但是，你生活上的難，卻只能向不停忙碌的我，貼心、小心的傾訴。你總是擔心我休息的不夠、在我緊張的時候幫我加油。也只有你，能在我迷失的時候，用你的話簡單解開我心裏的結；在我沒有信心的時候，讓我能重新相信自己。慢慢地，我覺得自己似乎已經漸漸闖進了那個，曾經只存在我想像中的未來⋯而我也知道，那個未來一定要有你。

就是今天了，我要把你定下來。再也捨不得你的人生繼續浪費在沒有規劃的時光流逝，我必須帶領我們，讓我們的畫面明確。

決定寫在這裡，不是因為高調，而是感恩一路以來給予我支持的歌迷。他們造就了今天的我、看著我一路的蛻變。人生中的重要一步能有他們的參與，是我最大的祝福。

緊張。我已經緊張了好幾個小時，從昨晚睡前就緊張到現在。當我把這則訊息發出去的ㄧ、兩分鐘後，你會看見。我不曉得一切會不會順利。但是，我已經準備好了，
準備好我的膝蓋、準備好要對你說的話、還有⋯藏在我口袋裡早已買下的戒指。

請你，嫁給我。

gem

紅過我前男友就得

恭喜

中意左佢9年 睇住佢初出道到而家終於結婚

btw, 好彩佢冇要gem

由星光開始已經好鐘意佢，唔經唔覺過左咁耐

[size=3]恭喜

偶像要結婚好開心

幸福快樂

我覺得林宥嘉應該都唔錯
好男人黎 嫁得過

好彩飛左gem

同kiki好幸福

之前仲以為佢中途轉基

攬埋果張相邊個影

天真有邪好好聽

我都有聽聞過

btw好感動好激動祝佢地以後開開心心

由星耀鍾意到呢家終於結婚
好彩飛左gem

好感動

鐘意左佢咁多年
見到佢結婚 好感觸
Btw 好彩飛左gem